有冇巴絲未訓想傾下電話

tg F88999
想講下野

訓曬

有冇巴絲未訓想傾下電話

有咩好傾

唔識點傾

未瞓 但唔想傾電話

same here

未訓唔想傾x3 其實我想訓 訓唔著

想吹水搵我 係碼頭釣緊魚又避緊雨

係度傾唔得？